[CCTVB又發功] 針對性誘導美國中期選舉

分析下一段所謂既中立報導
紅色：Pro Beijing
藍色：Pro Trump
美國有評論認為，這次中期選舉投票率高，其中一個原因，是社會充斥怒氣。
美國充斥對立和分化，就算在拉斯維加斯這個聲色犬馬的城市，不少人都怒火中燒。
有退休人士稱：「所有事都很分化，人人都抱不同立場，很可怕。」
一名拉斯維加斯居民指：「無論說甚麼、甚麼立場，都充斥怒氣和爭拗，無人願意聽他人意見。」
有學生表示：「認真處理槍管，無辜的人正在死去。」
美國有評論歸咎總統特朗普上台兩年來推出的種種政策，挑起支持同反對者情緒，累積戾氣。
路透社選前訪問了二萬一千名美國人，發現民主黨人主要不滿特朗普處理非法移民、拆散家庭的措施；共和黨人則因主流媒體的立場，和民主黨想彈劾特朗普而憤怒。
民調顯示，憤怒的美國人通常更有機會去投票，而民主黨人的怨氣比共和黨人大，有利民主黨選情。
有拉斯維加斯居民說：「在拉斯維加斯當你不爽，看場表演吧，去看看精彩演出，所有事都會忘記。」
亦有拉斯維加斯居民稱：「去酒吧喝幾杯啤酒然後回家，還可以做甚麼？難道推翻政府嗎？」
這裡的人有一句經常掛在口邊，「不管在拉斯維加斯發生了甚麼，都讓它留在拉斯維加斯吧」。不知選舉之後，怒氣又會否留下？

DLLM 潘尉林

11 紅色 vs 1 藍色

所以有些餘錢真係裝有線新聞俾屋企人睇好過，免得被荼毒，尤其係老人家。

冇錢既就睇77台同鏟走支支新聞台

其實香港無乜邊個台撐侵

有線都係屌侵，因為佢地都係要同主流美媒攞料

CCTVB既新聞真係好撚痴線

NOW 都係
全港都係引述CNN 紐約時報 呢啲垃圾 Fake news agencies

針對 / 性誘導 / 美國中期選舉
有針對地誘導唔用

而香港傳媒就係垃圾
你要公正你應該要at least 拎埋Fox news 啲料一齊講
淨係拎埋啲fake news 同拎咩央視環球時報一撚樣
公信力無限接近零
唯一解釋，跟隨共產黨指示只引述反侵傳媒統一戰線

屌trump唔係問題，攞單方面source屌trump又屌得偏頗至係問題

第一單就報美國
cctvb 同美國有親

cctvb全體狗種生癌

無所謂，觀眾又無得投票

美國好多老一代華人仲係睇無線

點解 「分化=好可怕」

港共政府咁咗咁多年，我都唔了解有咩關係

重點其實唔係在於有冇關係，而係聽得多係會潛移默化，從而覺得分化係負面用詞，令人聯想起支那分化唔係一件好事，或者曲線講支那夠一言堂就係好

有鳩人睇tvb而有份投票咩

fox 都話侵侵會輸

cctvb 我屌你老母

今時今日public poll 可信性存疑

cable 都係pro 民主黨

為左反袁公公，呢鋪都要撐極右TRUMP

咪由佢自己打飛機囉
唔通有人會覺得CCTVB既新聞影響到美國選情咩

講真有用咩？除咗打下飛機自high下

香港人又無票投

移民華人有兩種，都係好l醒
扮大中華膠，投民主黨
覺得多個香爐多隻鬼，投共和黨
移民到美國既，始終都有錢有自己思維，好難好似移民唔到既蟻民一樣俾人左右
而黑人多數投民主黨，佢哋好少有多隻香爐多隻鬼既諗法，佢哋覺得民主黨幫佢哋同胞咁，你地可能覺得奧巴馬都有反非法移民但無比黑人屌，其實好簡單，佢哋見自己同鄉做總統,自然會力撐，就是如此簡單
而家喺美國俾人左右嘅係美國local only

啱啊，咪由班垃圾傳媒繼續唱衰，反正又唔會影響選舉結果。

主流傳媒淨係會報侵製做仇恨
侵既做勢大會入面有個婆婆暈左期間一眾支持者唱出amazing grace

針對係動詞
誘導都係動詞
中文唔係所有字都可以轉做副詞
直接話TVB針對侵咪算囉

而家美帝係世界焦點
呢個point屌唔落

但係cable無咁誤導

cctvb直頭講到trump is evil

CCTVB幫民主黨打撚晒飛機

好似qualitative research 嘅方法

唔無恥點叫cctvb

TRUMP一定連任，民主黨贏番house控制權可以令佢收斂下，但對大局冇影響

CCTVB真係好撚肉酸

大台親美 ?
派人去報選舉

有報導指
有評論指

一日未出結果都冇人知咩事
當年2016都希拉莉赢緊

講乜都無用
Trump輸硬眾議院了

依家睇緊
全部都屌trump咁制
cctvb

不如每晚額外開個環節專數侵侵啦

CCTVB偏撚到
講到侵搞到美國變到第三世界咁

無線新聞偏頗到
以前都會問下兩邊唔同意見
今日睇問晒民主黨d人
個d咩意見分析又唔知邊度黎

你條死廢中收皮啦

參加過韓戰

收斂下，笑死

輸係正常
傳統都係執政黨midterm 會輸
選民會想俾多啲壓力執政黨
但係啲fake news 吹到話gop輸=美國人對共和黨政權分化社會 鼓吹仇恨嘅巨大不滿
屌你個閪啦報新聞咁撚樣報架咩